究竟12條黑邊有無幼過

小弟糾結緊12 定12 平pro
條黑邊係咪同之前一樣咁粗

冇
係依家嗰設計睇落去幼左啫

今年12 同pro 真係大部分一樣
究竟有咩理由會上pro..

黑邊冇 鋁/鋼邊有

鏡頭

其實如果唔係直上ProMax
根本上就係俾Apple撚

都係等多年..

12 4gb ram 12pro 6gb ram

2gb ram 真係睇唔出分別

其實睇你本身用緊啲咩機
反正對於我自己來講
今年其實真係變化幾大
首先CPU 5nm
致敬iPhone4/5
有5G/基帶變返高通
個mon變oled
影相上咗另外一個層次

可能大把人會講話An機啲廠
有120hz 早咗成年5G 有好多野Apple都慢過人
又有M字額 又要冇Touch ID
Apple做嘅嘢永遠慢過人 但都係會俾其他廠做得更好
反正我覺得電話來講其實都到樽頸位
所以對於用緊Xs Max嘅我來講
我會有興趣直上Pro Max

果2gb 真係for 對影相影片有用嘅。

有